寂寞就如自己一個打飛機 寂寞就如射了剩寂寞到尾

寂寞就如自己一個打飛機
寂寞就如射了剩寂寞到尾
即使想戒J 家裡沒人避
不知美人要到哪兒才會有 遇有錢人無天理 便痛哭情人沒我份

誰替孤單慶幸 就到家 AV去占有 任我搓磨毛撚 宇都宮都必會有巨允 天光天暗 誰覺我瘋了射塵 無謂謂 又一陣 打飛機打到起枕也會 上癮

寂寞就如自己一個打飛機
寂寞就如淫劇回味用跳播
精子不夠多 睪要付了荷
怎麼有人會故意遺忘了我 沒有心人來搞我 在腦中插女神蹺籮

誰替孤單慶幸 問世間 只有我襯 任我多麼無能 也沒什麼必需要答允 天光天暗 誰覺我瘋了射塵 無謂謂 又一陣
不想打J冇人陪瞓 不想數數遍地雲吞 賓周俾蟻咬 無人類過問

能夠覆舟夠硬 樂趣只得我過癮 型在身邊無人 廢就是廢想女去教訓 底衫反轉 潮到再不用自尋
無謂謂就傷身 數數飛機打幾多次 就起不了機 過癮

只驚萎了

咩歌

寂寞就如

張國追嘅榮?

寂寞就如自己一個吃火鍋